Norman's stem wekte haar op.
"Oh, neem me niet kwalijk!"
riep hij uit.
"Ik bedoel, ik heb je geschrokken, nietwaar? "
"Nee," zei ze, opkijkend.
Toen glimlachte ze flauw toen ze hem zag rondkijken.
"Je had niet verwacht me te zien, je dacht dat het er een was een ander?
Zal ik het raden? "
Hij kleurde schuldig.
"Ik - ik dacht dat ik haar deze weg zag passeren," zei hij.
"Als dat zo is, zal ze terugkomen," zei Esmeralda.
"En als zij gaat, neem je het advies dat ik je vanochtend heb gegeven en vertel haar dat, hoewel je slechts een bedelaar bent, zoals je het noemt, en je hebt geen geld, je hebt genoeg gruis om haar te vragen om je vrouw te worden? '
Hij keek haar aan, de kleur kwam en ging in zijn gezicht.
"Nee, niet vanavond, Esmeralda," zei hij.
"Ik zal eerst naar Selvaine gaan; Ik doe het directe. "
"En als hij nee zegt?"
"Oh, dan," zei Norman, spijtig, "ik weet het niet.
Ik denk het niet Lilias zou met mij trouwen zonder toestemming van hem en de hertog, en ze zullen dat nooit geven. "
Esmeralda keek hem aan met een tederheid die iets had zielig erin.
'Wat een geluk dat het voor jou is, Norman, dat ik je niet accepteerde die nacht bij de rivier!
